新手砌電腦10k list求屌

ssd用ADATA 256GB XPG SX8200 Pro 得唔得 平少少

Neoeco 650w 做緊 $399

Intel 760p 都ok 架

on9 hcg